元朗d白衫龍獅撚呢？

又話出嚟打人嘅？收晒皮呀？𨳒你老母

熱牙

死撚曬 牛屎飛 大波man 成堆大蕃薯垃圾